自從畢咗業之後，你仲有無約過班中學老死出嚟食飯？

仲可以一齊讀書嘅可能仲frd緊，但我眼見有啲中學好撚老友嘅同學一畢業之後就各有各，明明以前糖黐豆，感情呢樣嘢真係好脆弱
慶幸我自己仲有幾個中學老死有聯繫 不過唔知會唔會隨時間流逝而慢慢失去聯絡呢

畢左業之後就好難約

的確，但約一次兩次好正常姐

住附近可能易啲

過幾年之後出到黎做野 就真係唔知喇

有食過幾次飯
但班人來來去去都係同任何人講
哇，幾好搵wo
成班人做埋d垃圾工係度哂命
做送貨擦鞋擦到上左office做個boy都哂命到今時今日

經過時間沉澱，剩下還在的更加值得你珍惜

仲約緊,利申year 1

雞飛狗走

出黎做野之後，大家都變得功利...

小學同大學同學反而冇聯絡

中學時讀男校， 識咗幾個死黨

依家仲keep住有一齊踢波食飯

利申: 已經friend足15年

我先啱啱year one,未體會到，但唔希望將來體會到

好幸福

睇到呢個post即約

Ching ho ball

依家個個都相繼結婚同組織家庭

但係都會抽時間攜眷食飯

冇

感情係咩嚟㗎 食得/換得野食㗎？？？

約 埋一起學上興趣班，好似老人家

畢左業8年，仲keep住一年見幾次

點啊成唔成功約到同學

呢種友情好珍貴

係你唔約人定點先

我以前中學好小同中學同學出去食飯，畢咗業之後反而多咗人約我出去食飯
講緊啲中學同學，好朋友個種

無
不過試過有幾個約我
問我買唔買保險

感搞笑

好難得架，個個又要返工又要拍拖，有朋友真係好幸福

屌 我有個好frd嘅中學同學做考咗保險

畢業仲點可以糖痴豆
大個女啦
大家得閒約下出黎玩都幾好啦

其實唔難
幾個月食一次
大家毒撚每年d電玩節 c3果d都約埋去

去咗外國讀書都keep住打機
返到香港最少約三次

聯絡都冇

約緊食團年飯 中學畢業12年

個個星期見

畢咗業超過8年，定期約食飯
大概一個月兩至三次左右

畢業十年，星期六晚最熟果班齊人食飯
好感動

個個月都有

啱啱升上中學冇乜錢 有錢都同中學新同學玩 自然少左同小學同學聯絡出街玩 加上嗰陣wts啱啱興 冇wts佢地既習慣
中同就ig sc wts fb乜都有 聯絡得最多 又會出街玩 易啲keep
大學就多數hi bye fd 難keep

完全一模一樣

你嘅所謂有聯繫即係點
btw其實一定會失去聯絡 唔通到你七老八十 有家庭仲好似以前咁有空閒時間聯繫下咩

初中識嗰幾個都無乜點約 有時係一年出黎食兩三次飯
反而可能高中識得幾個住得近嘅就成日約出黎睇戲食飯

好彩中學識左班兄弟, 上到大學yr1已經覺得啲人好功利, 好難搵真朋友。

泥緊一齊去旅行

前晚先玩通頂

不嬲都係自己一個

啱啱出嚟做野 都仲約到

吓 其實約唔約到睇大家有無心姐

利申 成班手足識左差唔多十年 畢左業四年
每個星期都會出黎踢下波
五六就會出黎劈下 一齊去網吧打下機聚下
岩先同佢地通左三日頂 一陣轉個撚頭重要返學

我想同你地講我愛你地❤️❤️